靜電 我今次真係屌你老母

話說我一直都好中意我女神

今日終於約到佢出街

同佢食飯再送左幾貴嘅袋比佢

個刻佢個樣話我知 佢一定100%係中意我！！

跟住同佢去左觀塘海濱傾下計談下心

我見氣氛幾好 我望住佢 同佢表左白

佢個樣似係諗緊 點樣回應應承我

我捉緊呢個機會 順勢拖起佢隻手

點知係我掂到佢嘅一刻

有靜電啊屌你老母

我地縮左一縮 呢個時候我當然要扮型

咪再拖埋去 顯露我天不怕 地不怕嘅性格

呢個時候 佢推開我 仲話好痛啊

話呢件事一定係個天嘅安排

跟住佢轉身就走左 我咩都做唔到

天啊 點解要咁作弄我

佢推開我 仲話好痛啊

都唔明有幾痛

證明你地過電

咁點解佢要走開喎

好慘但好好笑

咁靜香係佢邊個

屌埋你啊

慘慘豬

我個袋點算🥺